(年經) 如果三國時代有facebook會變成點

如題大家發揮下創意

乂純粹。張飛[[]]**乂

天下第一神兵：電話禁極刀

已經有

你上facebook問啲古人啦

劉玄德,關雲長,張猛德唔再桃園結義,改喺facebook結拜

係張益德先啱

翼德

唔好on9啦

三國電話都未有呀

點有fb呀?

利申:反串

正史係益德喎

唔好on9啦，馬國明咪帶左返去囉

同唔同東吳聯盟

心心樣=讚成 笑樣=反對

呂布unfriend 丁原 再同董卓一齊in a relationship with 貂蟬

it's complicated 窩

士兵們！為國而戰！為家而戰！
.
.
.
叮
XXX(你老婆)標註了你在一則帖子中

好男人的二十個特質，學習如何寵愛你的女人，讓她成為世上最幸福的人，你是男人就別要讓她在這段戀愛中失望、心碎、與落淚